如果你條女勁靚勁索係咪會想日日夜夜chur住佢唔放

講到尾都係your face your fate~ ok ok

早晚各2Q

唔關事

yes

個名7到

緊係啦 驚佢比人flirt

唔會
我會拉到個距離啱啱好

仲要nike

係單剔